恭喜香港 又再蟬聯全國球冠軍！

全球cost of living最貴既地方

Eight of the top 10 cities in Mercer's Cost of Living survey are in Asia

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

安哥拉發生咩事

屌，頭3都係東亞

地獄東亞

頭4都係，核撚平算啦

又贏小日本

土庫曼發生咩事

香港發生咩事